到今時今日其實we7雞有乜咁好撚

黎黎去去都係個啲技倆
好撚悶呀屌你老母死全家未呀傻閪玩一次就好笑兩次就悶三次就屌鳩你班傻閪啦柒碌
仲以為自己撚緊人,其實你地班傻閪俾人撚緊咋

agger
人地一個大肚腩麻甩佬坐住喺梳化上面食緊個川味米線隊緊啤酒一邊應你
諗起都嘔心

關你撚事咩 唔中意米走🤫

中你老母 米你老豆 死返5p啦